聖誕有咩活動可以搵埋朋友一齊玩？

除左食

收嗲啦

Show Blocked User - Sergio_拉隊

lol